林早洩今次仲唔仆街

咁想迫人用官方/m版吖嗱 依家咩廣告都無得你賣